求4K 32吋Mon推介

睇中Samsung 4K 曲mon U32R591
香港賣5000
但外國賣3000-4000
決定放棄

有冇其他4K Mon推介? 最好白色
多玩單人game，主要睇片，所以唔揀2k 144hz，不過都可以推介吓

咁你可以放棄了
香港買mon一定貴

哩部野你睇邊到外國賣3000－4000?

應該得32UL950/PA32UCX 外國同香港差不多差
PA32UC r到12999港幣計埋校色器就同外國差不多了

台灣samsung官網有標價 15900台幣
韓國網購最平 40萬won
amazon 4000蚊
淘寶 3000人仔未計運費

香港真係好撚多奸商dllm

多咗果啲咪係保養費

千幾二千保養費你買埋我個份

1080P既話還可以同外國比唔算貴，
4K就

你邊度買?

AMAZON

10算你買埋我嗰份

個mon成皮野，巴打因咩事要買佢

curve mon= 廢

睇片 打機

點解?

meaningful HDR

好想買野

有咩好買

成皮一個mon rich

台灣買mon, 仲平過大陸

我用緊2k 32吋， 張1080ti 推唔到😅要教到啲game好低質素....我唔知係咪真，但啲fd話係。好睇顯卡推唔推得郁。

真
Flagship 電視都已經唔玩曲

PG35VQ 呢

平面同曲面唔係只有視覺上分別咩